講真 香港地識溝一定係溝肥婆

1.溝肥婆易食指數為五星-少少甜言蜜語讚下佢地心地好就可以呃咗佢隻豬 到時再判斷食唔食第二次
2.有肉地好屌-唔使解釋
3.易氹-佢嬲嘅話求其幫佢訂個外帶肯德基全家桶就可以
4.對男方要求低-多數港女都好睇顏值，肥婆基本上要求低，肯溝就食到
5.多數有錢-想食軟飯嘅ching可以考慮一下

以上全部都係樓主多年經驗(現任肥婆，3個ex，4個sp)，不代表樓主立場

有咩疑問可以喺呢個post提出，我會全力解答

利申:樓主身形171cm 82kg model，現任155cm 88kg 師承S Kagawa

真

師承S Kagawa

是

Area大啲比你針？

外帶
樓主係中國人？

佢教左我好多

咪能25理性討論

咁佢係肥婆專家

樓主橫撚到

中國 台灣省

你賤撚到

係咪呢種？

thx ching附圖

睇下身份證係咪寫中國香港

Kagawa老師話冇你啲咁嘅徒兒喎

呢個唔算好肥la

樓主青頭

承你老母

身份證冇寫

佢酸我食得多過佢

禮志兄錯ac

又唔好話殺手 大家互相交流下心得姐

現任好癡身 我諗住中出完佢就搵藉口飛佢 大家有咩建議

如果有家暴就好撚麻煩

係咪痴撚線？肥婆先撚煩
個個以為自己係上菜仲幻想啲仔排隊溝佢地佢地要揀高富帥做男朋友
嘈交又最撚閪做得肥婆十居其九都港女公主病

樓主賤撚到
玩弄感情冇好下場
肥妹有罪咩

樓豬唔怕死又食絲打

我有暗器

你係肥婆？咁緊張做咩

我識好多都心地善良

一定要係肥婆先可以回覆？
我見到你呢啲人渣就想屌柒你

樓主係肥婆救世主

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

有冇食過Cat girl level

緊張到
你似係肥閪

肥過佢都有 對波有H

師兄平時屌佢洗唔洗食藥 呢個磅數應該都難起機

節日禮物唔洗煩
有咁肥得咁肥 有咁高卡得咁高卡5人桶餐唔洗煩

我識幾個30路 唔上連登

171做咩model?

佢女神係肥西

自己同自己9up可以講到咁多句

食得落喎呢啲

D囡俾樓主食晒啦

我本身有勃起功能障礙 屌靚女都起唔到機

有冇試過同佢地女上男下？會唔會好辛苦

得閒帶佢地放題就已經好開心 而且仲有得回本

下 香港地算高大挺拔啦

沙高哥咩事

尻少陣

我琴日先比個肥婆鍊我隻手臂肉

多數玩波波 唔敢俾佢騎

港殺

我個fd肥妹又高，成日禁住男友黎打，佢男友好瘦，完全反抗唔到

條友cls

其實屌豬閪比屌靚女威得多

條友陷害港父應該死全家

1）個前設係要本身對顏值要求低先得
2）軟飯去到另一個層次 包括個性格你接唔接受到

豬閪我都食唔落 多數食靚樣肥婆

顏你老母 大陸鳩

港殺好波

拉

咪吹奏條肥婆啦

N賓正帳一早俾國安hack咗

樓主好悶？

Email MissPun

15妹？

3

食過偏肥
普遍肥野都係粗魯，同平時生活習慣無咁衛生
波係大但手感其實幾差，比起偏瘦但有波既係比較硬

樓主點睇個po咁都上唔到熱門 俾連狗陷害

相

冇hack 佢本身就係國安

我引用返佢寫既野姐 我純陀

咩事

咁有冇食過六個波？

係女神唔撚覆機

咪爆

要睇人 我sp 176cm 101kg 對波彈撚到

肥婆啲肉反唔反到針

諗起心理時鐘

針灸減肥法

Email算唔算肥閪

比起我班ex算瘦

屌哂你地2個老母

明叔有冇食

食唔起

仲可以同肥婆針灸 幫佢排毒

咪再講針

中大email?
唔見得易

其實email算瘦

依件我ok

父哥能人所不能

金十

wa diu 15幾88kg
搞唔撚掂喎師傅

佢ok嘅意思係X得

ching小心又要唔用得呢個ac

15妹

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

殺

Nxxx巴打請入

一場車迷咪玩踢爆。。。

巴打香港靠你我血壓高受唔起

我地+2gc早就唔當呢個狂徒係同路人

屌的

老鼠都唔割 割我

你成日獻醜影衰我轟

5.我反而覺得係窮西多，食垃圾食物食道癡肥

老鼠最多都係多重人格 弱智 你人都敢X

名校肥婆多數有米

肥婆好難屌，屌時只能揸肥腩當波

易媾難甩其實仲慘
難走先係最大獲
因為會感受到無 freedom

係得長期a0男會覺得好

大家都識講
Give me freedom or give me death
有個難甩身女友絕對慘過A0

名校通常都係有錢人讀，你咁講唔代表肥婆通常有錢

我係樓主女朋友 佢講既野係真

hurt佢咪hurt佢驚西

樓主識食

最愛肥婆
好攬多汁

你一定冇好下場
死渣男

關你撚事咩肥閪

係唔關我事但你遲早有報應
放長雙眼睇

殺人犯冇報應？

報你老母應咩要報一早報咗啦

有報應30000隻哥布林就死曬啦

試過，唔洗擔心
因為肥婆對腳超厚肉，好似安全氣墊咁承托住個人，中間個虛位一定厚過你個身體
重點係佢地多肉，你身體同佢身體既接觸面積會幾何級數咁上升，你攤係度比佢坐又唔洗郁，真係好撚爽